有冇人條女成日講分手？

係咪應該尊重返佢既意見？

我嗰個分手當食屎啦咁用
無時無刻都話分手啦

從來唔講

點頂？

佢唔係真係分手嘅意思

唔成熟嘅表現 盡早分手對你好

密到咁
串佢一次就講一次

女人=煩 召喚

佢都係想你氹下佢姐

一個月一次

係，成全佢啦。

咁你點覆

佢以為咁講就可以食住你

佢收皮啦

阿蚊: 我食硬你㗎！你都要硬食我㗎！